{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011756",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태백호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 人数を追加した場合はお一人様追加料金があり、寝具の追加時にも追加料金が発生します。 ただし、スタンダードファミリーツイン客室は人数及び寝具の追加はできません。 無料Wi-Fiと駐車場が提供されます。 朝食は午前 7 時から 11 時まで提供されるウェンディで構成されています。 朝食券は発行日のみ使用できます。 スパ券も発行日のみ使用でき、ウォータープールは午前9時から午後7時までご利用いただけます。サウナは午前6時から午後8時までご利用いただけます。 ウォータープールの長さは40mで、深さは1mです。 子供プールの深さは60cmです。 水着やラッシュガードを着用し、水帽やキャップ帽を着用する必要があり、通常のコットンTシャツやコットンパンツは着用できません。 小学生以下は両親と一緒に使用しなければならず、食べ物の持ち込みは禁止されます。 入室およびご利用の際は、案内に従って注意事項を守ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどんなケースですか？",
            "answer": "人数を追加した場合はお一人様追加料金があり、寝具の追加時にも追加料金が発生します。ただし、スタンダードファミリーツイン客室は人数及び寝具の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "提供される無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間はいつですか？",
            "answer": "朝食は午前7時から11時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "スパ券はいつ使用できますか？",
            "answer": "スパ券は発行日のみ使用でき、ウォータープールは午前9時から午後7時までご利用いただけます。サウナは午前6時から午後8時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ウォータープールの長さと深さは何ですか？",
            "answer": "ウォータープールの長さは40mで、深さは1mです。"
        },
        {
            "question": "子供プールの深さは何ですか？",
            "answer": "子供プールの深さは60cmです。"
        },
        {
            "question": "ウォータープールの利用には何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "水着やラッシュガードを着用し、水帽やキャップ帽を着用する必要があり、通常のコットンTシャツやコットンパンツは着用できません。"
        },
        {
            "question": "子供はウォータープールを利用する際に両親と一緒にいなければいけませんか？",
            "answer": "小学生以下は両親と一緒に使用しなければならず、食べ物の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "入室および利用時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "入室およびご利用の際は、案内に従って注意事項を守ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 448
    }
}